今屆選出來既區議員，就算畀人告貪污，都唔會割

曾蔭權 陳水扁 馬英九 梁振英 盧武鉉

全部都同貪污有關

但你地點貪都唔會多過班親中派，鄉事派

我係一定不會割

放心做議員，唔好怕人威脅，因為佢地一定會威脅你

實好多陷阱 引你一步一步錯返唔到轉頭

梁振英

盲撐手足是必要態度

投泛民等佢地投共都好過比建制投共

你個堆例子九成九都親中派